助抗爭者義工收呈堂相片恐嚇噤聲 大律師：啲文件得警察控辯有

該相片通常用於與醫院驗傷報告互相認證，庭審階段一般會附於控辯雙方資料夾中，警方、控方即律政司代表及辯方均可取得

啲狗就係做埋呢啲野

搞大佢

杜浩成：呼之欲出

應該狗分派畀啲藍絲

仲有邊個

吳重儀 郭偉健

呢單野要認真對待

到底啲文件係點得手